[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1477)

696

松本頂住

開得咁慢

696做咩

slow

屌你696勁到

慢撚到

屌買咗696半勝 下半場先嚟入2粒

橫bin甲府再唔入波全隊斷腳空難死啦

逼害半大

too slow

百屌

慢到傾左成幾分鐘先開

Slow 到

搭緊地鐵，唔知誤中左1001

696 比多粒 甲府比多粒

甲府橫濱快入

696 ho ball

bee反cup

呢兩隊再唔入波全隊斷腳空難死啦

Bee全隊斷腳啦

全部繼續入

甲府入波呀

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波

山口又做乜撚2-2

Nba啦屌

松本反CUP 紅完仲勁

一齊叫甲府696

我果個推左5版 用番我果個算

松本2：1！！！！

推邊邊呀

松本紅完反cup 假到

sor 推番依個

甲府

甲府696 入佢

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波

推呢個

甲府1:3 ok???

甲府再唔入屌你全家

甲府橫bin

甲府比多粒呀

唉5x1 4關中哂斷696半大

松本癡左線

甲府做乜撚仲未入

696 甲府比多粒

橫濱大到我直播拍龜頭

甲府696 比多粒

千葉&甲府
大神&援交妹
快開大波波

仆街町田入返粒先啦

甲府比多粒

甲府快入

冇人想睇=大唔到 穩!

！！

馬會推介 入球單！

上呀！！！

696比屍

日假又害人

3c

櫻花炸左個大波

町田橫濱上呀

Pish

甲府半2全2

屌 炸完對家入係定律

甲府 696快大

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波
快啦屌你老母
1001 其實真係推呢個好D

支持

又迫害 屌

Slow

下一球：696

屌
想戒賭

甲府696 -1

696 甲府快大！

閪花前鋒廢撚到

山口紅撚左 針了

696入多粒

甲府集氣

696、甲府入波呀

甲府 橫濱

甲府大波長追

甲府696

696 甲府 即刻入波

柒島柒比多3c嚟ok ?

同意！

甲府696 入多粒

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波
快啦屌你老母

哭了

町田快入

大阪櫻花Next goal

甲府 696快啲入

町田
Gifu
696
全部入多粒！！！

烏冬快入

甲府風林 上阿

甲府696 正氣波 求入

甲府唔入比人入啦

是但一邊啦 比多粒我啦

閪花goal

頭先詐糊 要696醒神啲

堅？？？

西花1:2

甲府半2全2 咁唔正氣既

屌你老母坤狗

西花 請不要消失希望

西花加油

Cashed

連西花696都開到2.5b 甲府呢

696！甲府！正氣入多粒啦

炸

Fake goal

甲府差你！！

快到

半大針哂 2.5大4.4倍補翻d血

696 上！！！！

又炸

快d屌到千葉甲府入多2粒

烏冬1:1

又炸?

無事

炸吖笑？

炸？！

每邊差一粒

屌你老母696唔半大

炸炸炸 西花rip

又炸
你老味

甲府屌你老母入啦

又炸...無入球了

到底做乜撚

屌，696！！！

Goalllllll
收錢走人

甲府1:2

推

又係到迫害大波 呢隊波真心好撚西

又炸 cls

千葉

西花逼害大波

町田山口真係食屎...

屌 甲府cup佢呀

屌老母千葉入乜撚..

又炸diu

連炸。 細了

西花2.5B 搞掂

甲府針

千葉2:1

千葉goal
696

Rip

係

輕鬆走人 大家明天見

閪花炸埋

而家去搭巴士上ifc

町田主win已jump

一屌即有！！再屌

YES

696 甲府入多粒

696請入波

西花 696快！

咁真係要696 next goal

町田三神大波

甲府cup佢呀

千葉2-1
好波

696做個細波出黎 diu

甲府再比多粒

甲府正氣永長傳
半大全大

針

甲府-1

杯埋先正氣

櫻花真心好強...輸盤 細波 明顯做波

696炸撚完未
比多粒啦
差你

烏冬2:1

Gifu
入多粒！

696 閪花 快啦屌你老母

係街無睇到 西花發生咩事炸左

上！呀！！

烏冬

下盤聯

今日日假盤口咁正氣既
作客王甲府成隊空難死

町田NG
三分大神愛嬡入是但兩粒

甲府2.5B 都搞掂

水戶肯入味

4.5b-1

我有預感町田會絕殺

4c

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波
快啦屌你老母
甲府反CUP啦屌你老母

町田2:1

甲府cup佢

西花炸咁多獲細硬了 屌！

黃蜂都喺下盤

送角

松鼠追和反cup

烏冬秒cup +1穩到

閪花 696下球再炸 我去炸球證老母！

2 more pls

696 閪花 差你一球炸
all or nothing呀

講完就入

696 next goal ok?

町田ng pls

甲府等成隊斷腳空難死啦

町田!!

屌點解我會串
綠雞同金澤大波

得一場

fake

想問ifc條隊排到邊

甲府696 入呀

同路

閪花迫害大波

-5c

烏冬cup

閪花迫害大波
屌你老母

青瓜
烏冬
甲府
笑口組
得到 - / .5
浦項
水戶
町田

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波
快啦屌你老母
甲府CUP佢

閪花 696！ 叫到攰啦 乖乖地入波好無

696 甲府上呀

屌炸兩次

半場果時話左2.5s @1.17收息咁收！

町田

你可以去ifc先 應該會快過-5c

696入未

留番啖氣 屌都廢事

有角未

町田係咪堅2:1

屌你死鳥居然反cup

町田係咪入 球探壞撚左係咁響

屌你老母西花炸左 屌你老母

沈仔 你有沒有買$50 聽我講

炸你老母

5.5b
696ng

696 甲府入佢呀

西花大波未呀屌

屌掛住睇電視入唔到4.5

花追和未

三神12碼又唔入，禁屌又唔入想點

球探係咁1:1同2:1咁跳

俾2轉連c我已經有啦

橫濱綠雞 命令你立即入波
甲府反CUP快啦屌你老母

手足 放棄啦 利申買左西花

696比多粒我收兩注啦屌

山口雷法贏到扮狗叫

7.5s

原來町田入，響機嚇撚死

696 請進攻！！！！

同我一樣買兩場0:0

我而家係咁響2比1

甲府為下你杯呀

甲府比多一粒！

首先要連c

閪花696畀多粒 我扮閪花叫

甲府快3.5b 我冇買幫波台兄弟叫 上

烏冬係咪想逼死我

fake你老母臭化西

買9.5b係咩心態

町田係21就醒醒定定gel實佢

696 入多粒啦

696仲有波入

696唔入比人入

橫濱上呀

696 甲府入佢

千葉甲府絕殺俾多粒

上！！！

到底696幾點先完場 終極練心

甲府50
得到半大全大各20
Total賺一舊水

69669696969696969

696 比多2c 啦

想知水户 岡山 大分 櫻花 點大？

無知一問 搵極都搵唔到
全南天龍場波做咩？

差三分同援交妹大波就4條飛都中
快NBA整兩粒

永不再買甲府閪波

屌你老母甲府入未

東京12m

千葉加油

屌你老母696

炸左2次
無喇無喇

甲府杯到一世球迷

旗首2.5b
甲府2.5b
松本盤

千葉甲府比多粒

gchi

大阪入一球 開單數好唔好！

大阪追和我食屎加派

696入啦屌

次次差一關都係咁炸糊斷鳩我我屌你老母

松鼠追和呀

濱！！！立即入

Lm

甲府反CUP到2-3想派

差一關山口啊屌你

西花反cup我抽一位巴打去大阪賞櫻

甲府杯佢呀

我

我想睇絕殺呀

LM

696呀！！！！

屌 閪花輸兩球同輸三球都一樣，俾多球696啦

要求唔高 綠雞 入一球都夠

696 next goal玩下

2:2東京cup plz

濱！加油！

碌鳩碌ng！

7.5s 水泥gel

烏冬唔係贏呀嘛

死開啦屌你

岩

上呀甲府696

696 上阿

濱入ok?

浦項其實係咪仲踢緊

甲府肯入未

甲府入多粒啦唔該

日假jump到癲

696第3場角細 下場識買啦

696入啦

買5關 5關斷晒

濱入呀

唉我屌你老母696

開嚟見我

你唔好賭啦

針得

假波可恥

下次出水啦

慘得過我斷一關..

下場角大

西花真係好廢

補5分鐘, 絕殺 696 兩球啦

廢鐵個場想點？點解咩都冇

6x50 500 收番36

屌你老母山神咁都入

濱

千葉入多粒啦好大月

水戶同橫濱真係，唔識入波就唔好學人踢波啦

西花冇左柿谷真係唔好買

買晒2邊入波

最近成日3斷1
5斷1嗰啲真係會揼心口

坤哥好耐冇見過你個list

山形絕殺 東京cup埋佢

收錢

綠雞真係臭雞黎

橫濱入一粒可以嗎

咁多絕殺

7.5s cashed

多謝fs巴

同我屌死松鼠班撚樣

山神

Gifu

On9 烏冬

696 入佢

跟左
好彩輸少 D

Fs巴有無水可以追數

-1c

696 2.5b
甲府3.5b
橫濱2.5b
明明已經揀低水 富貴險中求.....

甲府差1球

俾櫻花入1粒啦

山神睇到九十二分鐘死link 點知一比零？

4.5b終於開

好彩買左半主
淨係輸條全主

今日跟左兩次...

50%

696果場幾c 平安鐘

2;3

5

同問

町田好波

垃圾西花 咁樣爆我4.5s

東京CUP上CUP一世球迷

愈追愈輸 巴打
平注上

俾多粒角

FS 巴些路迪果場玩唔玩

-4c

快啲完場啦 高血壓阿

完美避開左閪花

695角

fs巴 呢幾日同路未輸過盤
係696太低水skip左

唉 半大仲易開過全大3.5

吹雞未啊

696 連6角都冇

傻鳩！馬會cashed

完弱 我買了FC 山支 勝..

次次都跟唔到巴打你既水

玩完

雖然只係買50蚊
但心諗住差一關就收7百幾就好撚嬲

好想屌山神老母

隻天鵝好撚勁

Gel gel 696

就說了嘛 一定中

西花補5 on9, 5.5 細心臟病左

町田正氣波 大波反Cup再贏埋

屌 全部斷696 閪花嗰場

橫濱食屎啦

屌你老母東京 追和算啦

無反cup

今早都話鹿角開細
下次走地信自己

一場即場輸身家
主勝
3.5大連吹二球
即場和
5.5大差一個

針左咁多
竟然仲有贏
以後都係小注好了

696 2.5s 練心

8k了！！！

町田唔係比人追和咩
不過都叻仔識入返多粒

剩係中甲府全大 屌

頭關俾人大炒2-0
2關守到尾俾人絕殺
3關俾人cup

勁到

甲府咁都開唔到3.5

星仔
我破燈了

講錯 係和咗再贏返

針定win

岐阜贏到抽十個派烏冬

lm

上8k!
仲針緊！

山支 主勝 派兩個100

有無人同我鬥燈？

Lm 最中意食烏冬

唉，可以連炸兩次

又可以重新出發

長燈其實好難

原來又係你

買FG都買中兩場孖窿

吾業坤

又冇賭過打番個和

我加二十個

今天也贏很多 開心😃

閪花半場累事，全場一樣累事，屌佢老母 blacklist

坤哥
放過我得唔得...

幾時出水先
GUNGUN佢

又豬500...

事前飛中
推落今晚r聯

Fs巴通常平幾耐注 先加注
E.g 平注20 加到50

針左1k
好彩有 fs巴救我

聽朝咁多即場。。 屌 , 返工有野做

派我！！！

3x1,4x5斷696大

對 中了一條2串1 1k 跟3k 單頭 謝謝FS巴

輸橫濱 好唔開心 針左2k

佢好似平注 $50000
小注$20000/$28000
咁樣？

屌 696 食屎啦

聽朝11點推哂曼聯
輸就一齊輸！

Same road

輸696大波

有冇人知全南天龍係咪踢緊

嚇撚死

爭D以為濱濱走唔到盤

696客勝同大波之間揀咗客勝 果然冇錯

Dllm 696垃圾波
幾條過關飛斷晒佢果場 仆街
係咪應該買單頭算鳩數

on9先買曼聯

我敢講j2最西個隊一定係烏冬 明明咁撚廢但係又冇啦啦贏波阻撚住哂

冇時間啦

我係on9

連中町田同松本

696 w x 町田w x 德島細波

烏冬快啲輸兩粒

大船果然搭不得

我明呀屌 我4條過關全部斷696

冇人講韓國波？

天鵝不如輸左佢啦
剩係斷一關好想死

屌山形咁叻絕殺
東京你隊仆街比人4中3入

買細波唔駛諗
米蘭都係閪波黎

旗首2.5b
甲府2.5b
松本盤
晏少少再出歐冠

日假第一次贏錢 識玩了

手頭上得3舊水
基本上讓球無得玩

垃圾bee 垃圾水戶

bee真係唔撚買大波

岐阜快入啦

不怕 跟著我 我開始轉運了

追和輸半啦屌

全南天龍果場究竟係做緊咩

3-3!!!!!!

瞓咗買唔到 你情況如何

東京反杯派一個500 最快5抽一

我買左bee

邊度可以睇返山神94分鐘點入
斷鳩我過關

綠茵反cup是夢嗎

好

3:3 痴撚線

球探0:1 wo

4-3完場我落街大叫智慧恥好靚仔

加油lm

睇錯三神 sor 自

廢鐵場波係咪真係0:0

polo張飛原來又斷二
信徒又血本無歸了

客勝
2.5s
3.5s
0:2

... 我還以爲是山支..

嘩 3-3 有機會

東京頂撚住當冇賭過 小注都唔想輸

Polo根本9黎 咁都有信徒

佢肯定又補曬飛唔使輸

巴打我都係 我會轉做玩入球單雙/主客和
因為入球單雙講下運 但長期高水
主客和就揀黎買
今次都係靠咁樣賺咗條10陪既$50注返黎
加油呀巴打 齊羊

會有事後飛

polo馬會既合作伙伴

冇人買韓假？

跟左佢3次 輸足3次
唔再跟佢玩喇

原來烏冬17c

東京輸半比乞兒啦

合作伙伴 呢個terms 好撚蝗

巴打淨間買咩 跟實

696 冇6角不如改名啦

西花死全家呀 迫害大波

SORRY!

1:0wo ching

鹿無六角

唔得呀要贏呀過關呀

輸半好好啦 串左山形唔輸就得

今日針到不似人形
買六注全開對家 屌

開波前買左 3.5s
其他走地

2018仲買西花究竟係咪識賭波

屌打都贏唔到

瞓過龍無買到

人地補哂飛啦

頂住和再偷雞絕殺佢

Feel到綠茵會絕殺

最愛事後

有，針咗

買咗 3:1 / 3:2 / 4:0

唔用合作夥伴可以用咩字眼

5賭5覺

山支4:3到我裸跑

我話佢點人等馬會羊錢姐

Gun

lm條春咩 斷一關啊你老尾

係信徒慘姐

不嬲買佢對家

笑死

G chi 斷2關

即角！！！

ok

手足一齊上

日乙
甲府山口大波
不死鳥對家
好似連開左幾輪

即角成日想等高水 等等下就即刻刷角
角細練心唔敢玩

不死鳥榜尾好難唔買對家⋯

狗會payday 呀
有冇手足拎左IFC籌啦

今日都算係咁 入到町田一球。。

除左佢其實冇咩邊隊特別廢
援交妹烏東都反哂底

我屌你個gifu半場之後入到癲
半場前又唔同我入多粒
咁又少咁幾百蚊收

嚇到我標尿添啦屌
咁低水都開唔到町田盤既話
以後唔7買町田

對啲前列球隊可以買讓和，贏硬唔會踢得咁搏。

個心就黎跳出黎 東京快入

其實角大真係好易玩
利申隊左500落西花8.5b以為𢴇到寶

696個場因為唔想同polo同路
揀左大波
屌 本來追到千幾

佢重心跟得過

針幾多??

自己唔係好識睇角 又唔知角可以跟邊個玩

東京唔入比人入啦屌你老母

唔想同polo同路都跟下fs巴啦

甲府 山口 還沒派

負評我條友輸到扑街未

主能夠

即角要有睇波，睇佢啲角係有無心做出嚟。

本來單頭山形
但日假唔想買咁大小注2×1東京
屌你老母咪輸

入未呀東京

過親關都閪 以後買單頭再過就砍手指

過關斷一豬半
300

放低幾場波 入球大細盤
大阪櫻花 對 鹿島鹿角 [2.5/3] S
金澤薩維根 對 FC橫濱 [2.5] S
FC岐阜 對 讚岐卡馬達馬尼 [2.5] B
些路迪 對 洛辛堡 [2.5] S

一過關就針

垃圾岐 咁都比人cup到

日假未贏過錢！！！！

東京入波啊 我想斷兩關啊

阿積士大波串些路迪盤

日假真係屌你老母

Polo個post 成幾十萬次點擊
馬會淨係靠polo 已經搵好多

太遲出
同埋今朝fs都講過696大波

補5分鐘 快入

前幾日個場美職想買即角 點知係咁連c雅
好似係FC洛杉磯 以後認住佢

針300輕鬆，入300一注

有即場既波真係特別西

猶如
沒有賭日假一樣。

1點盧多格半主半大有無

4-3!!!!!!

東京cup埋

你終於出返黎啦
獅子號沉撚咗呀

43?

4:3

4-3

嘩屌 留唔切名

東京頂住!

CUP上CUP

巴迪大波可以上船

冇留名

收到風有人要落街叫我靚仔

東京

天鵝好癲 搞到好緊張

跟

足智彩同路指數：
FS巴，高蛇>>>>>>>>polo>>>>>>>>>>>>>>>>賣料智

今次跟實啦

妹呀妹到贏呀

條8串1斷垃圾bee同臭水戶

696盤
FC山支
甲府2.5B
町田
山口2.5B
FC橫濱盤

嘩

又改名

賣料智

巴打

東京好生性，山支呢？

咁polo斷三

法國好多手足都唔鐘意我

德島仲未派？

Link?想睇

polo要買幾多條先中到一條

獅子 我厲不厲害

東京串甲俯
屌你老母呀 甲俯

巴迪
停賽：／
上陣成疑：希比（中場）、菲臘賓高（後衛）
受傷／缺陣：／

赫爾辛基
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：基斯辛杜斯（前鋒）

近況

這場比賽為歐聯外第2圈首回合。巴迪已連續第12季捧走白俄超錦標，今季再高踞榜首，在本土所向披靡，但對上兩季均於歐聯第3圈外圍賽行人止步，無法躋身小組賽。赫爾辛基則在上季重奪芬超，因而重奪失了兩季的參賽資格，而他們在第1圈外圍賽2勝法羅群島對手維京加高泰，總比數合共贏5比1，得以躋身第2圈面對巴迪。巴迪近績甚佳，對上8場比賽不敗，而且對上兩季雖無法殺入歐聯分組賽，但在外圍賽主場出擊的4仗，仍錄得3勝1和佳績。相反，赫爾辛基始終在歐洲賽作客表現一般，上季在歐霸盃外圍賽競逐時，2場作客皆北，也於第2圈便告出局，故今場信巴迪可以勝出。

你個鑽石plan收成$5000
幾時減價

polo飛

考慮唔收會費 我gchi你

快啲完

起馬10條

一係主/客其他
一係細波

好多手足都鐘意屈我

痴線 天鵝

天龍場波點

又話100%料
得50%中咋

polo燈水真係威力強勁

完場未

球探有得睇過去3/10場角球平均數，可以參考下2隊加埋有幾多，之後即場等角大個盤跌過個average 再入手，我今朝個2場都係咁樣買，不過好多時都等唔到個盤就已經爆c

其實大家不用跟polo 這裡也有很多大蛇 高蛇 fs巴 還有其他人也很準 信連登比信polo更好

澳門個盤冇郁過

斷2 下次努力

人紅是非多

狗會毒水

西利

買3.5 燈到甲府都唔識入波

大喬

屌你老母甲府咁都輸。。

Polo 依家同b gor一樣 買對家

改哂名

都唔知有冇踢。。。

我睇到都覺橙
支持智巴

亞盤客平半低水 似吸水 FT主勝 <<今日自己MARK

揀左4場盤 中3場走1場 心靈投注

好波 我條過關飛斷二！

冇爐好難跟實

差唔多時侯要睇佢啲事後飛

我係你死忠，支持你

多謝賣料會教睇盤

全南天龍 踢完？

已經有啦 696第一隊入波 696客盤 不過今次696有講重心 算數

360有live
天龍1:0

點解德島咁耐都未派？其他都派咗

事前山形東京高水2×1中

賣尿智

踢咗幾耐

唔準話我智

有冇人知全南場波踢成點

紐約紅牛客勝 有冇同路

難道你喜歡polo 那種隨時收到過關輸錢的通知嗎？

試玩左幾日大波
感覺唔錯
但日假感覺上盤勝算高

完左

如果有走地
實買東京cup

不怕 如果真的跟不到 可以問大家 大蛇們出了什麼 大家都很樂意答你

甲府呢

日假睇大細波睇唔通 盤都有得估下係咪出古惑 自己睇法

幻覺黎

1:0完左？

大喬抽我

只要你不是問完跟完 最後如果輸了 抽後算賬就可以了

燈有冇羊

賭J 今晚拜仁1:3

甲府半大啦
但3.5太難開
要賭甲府爆SEED

橫典都係五抽一派500

五個每人100 好唔好 個個有份？你地話事

開場前再check

今晚再見 大家 大大力轟爆爆馬會

東京反cup有巴打要派了

好 支持大家手足開心

維修完 冇左良心

沈仔 你賽前是不是也看到696是細球 雖然我只跟fs巴買客盤

唔怕麻煩g chi 每人100 齊齊有野拎

屌你地留名速度快到

g持

好撚攰

五個 出現晒 我tg 係mixer1234

快比acc 我 我轉頭就去入

跟polo都幾好搵
重心同路就跟 其他買對家
又中

幹了什麼

有錢收好啊 😭😭😭

有冇人知天南最後比數

首爾晉級cashed

唉 4x1
又衰甲府

全南

今朝幫個巴打去會計師樓搞債務舒緩,下午臨時收order去救server
我個假呀

國冠盃心靈投注

多仔W
曼城下盤
拜仁W
米蘭曼聯和波、細波
羅馬W

呢場波都唔知去左邊，應該下年都未派到畀你

其實有冇踢

有踢緊咩

polo台有冇開始有不滿
有冇星級會員知道

已tg

香討一定有啦
無論你係邊位大蛇

下次試下
成日驚佢突然過哂
避左算唔敢對

0:0

Same

冇
話繼續支持
平注唔會豬

想睇 好好笑

same

韓假完場已經有排都未派
而家仲要開始踢未都唔知

覆ed

屌你老母啦廢鐵

話多謝重心阿

智慧齒世界第一

斷兩關都有錢收真係好 😭

全南01？

777

球探突然間彈出黎 0:1 完

柒撚到

想跟斬兄都跟唔到

多謝重心
其實大家係咪淨係等重心唔買過關
暗號黎

多謝

真係777

佢好似收到wind有人係連登jer佢
今朝問可唔可以唔比部分人睇佢post

自從蚊注跟左佢一次
就以後不了

可能係好事黎啦

好彩佢696 中 唔係實比人屌死

自己開個TG/Whatsapp/Line Group圍爐囉
唔好上討論區喇

下次可以試下

佢以前果PO仲有大蛇叫做金兄
但係唔知點解嘈交 而家個金兄轉左去輕鬆屠馬個PO
有冇人知點解絕交

斬兄好有料

無追post, 想問你做咩要去賣料

set高d權限囉

polo 你好 如果你有睇post 我想講句 多謝你的反水

有燈水參考下仲好
買對家

佢地老屈我 我冇賣料

全南半場幾多

00

全場?

屈屈下啲人當我真係賣料狗

呢兩日啲波好難賭

還我血汗錢!!!!

輸哂贏返嚟個啲 又要重新賭過 唉

其實真係唔講得笑 3x4 就得1關中 4x5最多2關中 連本都保唔到

豬chi polo

你收會費都收到手軟啦

食撚完個飯 天鵝輸埋

IT友你好
巫sir 有冇考咩certificate?

你買咩 用你個套命中好高

polo燈力加持

我冇睇盤

已經有位會員屌緊

821

我都要重新追過

多謝大喬巴

白賭

826

Polo Polo 輸到著草

韓假果d賽果幾時知

有條仆街tg我 又唔比acc我 想點

繼續支持polo Sir

快撚啲比acc我 點入比你 要我等你？

信徒說：

由係呢句 其實佢冇義務比消息我們 輸贏吾重要 志在參與、

志在參與

想問下坤哥今晚出唔出水

牙積士果場會否大波

on9

終於有條過關飛羊返，幫補啲

唔該曬

ocp java se8

依家我唔睇唔敢買

賭錢 志在參與....

雖然20蚊 但係唔係派貼事後飛都係比人屌

多謝日清

善長仁翁

好事嚟

佢自己開嚟屈我

Acc呢？

今晚有咩心水

晏啲睇下

我覺得polo 台個斬sir 真心識賭，但好多時賽前飛唔中，靠買走地 贏番

但呢幾日咩事，係咪因為阻住賣料狗搵食，比人洗到post 都bam 埋

大喬巴贏多啲

要左尾關客 過關15倍變2倍

幫馬會籌款?

12:55 會出
信心注

輸贏唔緊要
屌你老母呀
做善事

係咪巴迪大波？

佢連輸10幾口 有咩賣料狗會jer佢

想要三場歐聯主-1
些路迪、阿積士、盧多格德斯

不如心靈投注啦 屌你老母 輸嬴唔重要

美職大波串起

似啊

要跟跟斬sir走地好過
polo真係不了

咁開post托柒咩

可能佢用緊demo ac

Polo 好多時都唔中
但斬sir 個d 走地 真係唔錯
跟唔少

串埋些仔 細 訓教 唔該晒 小注

粉你個腸

ajax-1

自膠

希望冇錯過

跟！

初盤
鳩估

1:0

我想呢個app啊
Ios dl 唔番啦

777?

和好ok?

五個入齊啦終於 屌啊 下次比埋acc嘛

搞到走左又返轉頭

佢鍾意細波
成日練心

okay

887

888

辛苦哂 多謝

開心仔 又羊了

唔okay!

派未先?
8.2k!

-3.8k

嘩 贏那麼多

我12k先正數
串我!!!

我了

冇 friend do
下個 post
555係我 ge

696好波 88水買咗

天龍個土竹係點？

有無人知FC首爾果場咩賽果

挑你機！！

好呀 下次

又有大把時間研究下

賭波人生

成日講乜春嘈交 搞到財神都嘈走埋 講D野好廢中廢老

俊哥去左IFC

7x8 696 甲府 山形 松本 德島 橫濱 綠茵

斷甲府一關 佢老母臭閪

邊有咁多數要追，真係煩到一個點 出毒水仲問點解有咁多數要追

可能係分身

13年ac 廢中廢老都正常啦

polo:邊有咁多數要追，真係煩到一個點

跟哂你d毒水點會唔多數要追

呀俊

最後事後都夠膽咁問

點解馬會話我投注額少過二百蚊唔俾我買嘅

盤最少二百，thx

呢個咩App

球探

國冠盃 點買好

佢死極都死唔去架啦

感謝解答

唔買最好

最愛過關

阿積士入球大 買唔買得過

祖狗嗰場買走地

其他
羅馬W
曼聯細波 (呢場重心)，鐘意可以買米蘭下盤
曼城對利狗想要曼城下盤，但唔知利記出咩人

買唔過

全場2.5/3又好似真係有啲難

世界第一燈

必經之路

戴綠帽x西震
大波波
今晚啲波畀狗賭

係site

本人勁燈

一場閪花搞到我針哂
淨低300畀我起機

往績都係細波多

阿積士
停賽：／
上陣成疑：杜辛泰迪治（中場）、薛耶治（中場）、多爾貝治（前鋒）、禾巴（後衛）
受傷／缺陣：／

格拉茨
停賽：／
上陣成疑：法比安哥治（後衛）
受傷／缺陣：贊舒亞（中場）

近況

這場比賽為歐聯外第2圈首回合。阿積士暫時只以夏天的熱身賽備戰，雖然踢了5仗都未嘗勝績，但寓賽於操下，戰果不用在意，球員狀態反而必透過熱身賽有所提升，而且就算陣容不整，仍有不少猛將如亨特拉爾等有力取分之人在陣中。格拉茨同樣在今夏踢了多場熱身賽，則取得4勝1負佳績，上週則出戰奧盃第1圈比賽，輕鬆以2比0勝出晉級。論級數，阿積士較高外，因已4年未曾殺入歐聯分組賽，加上今戰有主場之利，戰意肯定高昂，但因國內球季未開，今場小勝居多。

再推翻上黎先

咁唔要-1了，細波好過

些路迪窄窄地

留名跟
又要追數

諗諗下好似阿積士都窄窄地

聽朝如果仲出屌卡個垃圾一定係買曼城

阿積士盤路無問題，對全力備戰既狼隊又踢得對辦，2球最低消費

利申已買串燒

你點買法

我係覺得阿積士贏兩球收工

周瑜大都督-赤壁之戰, [25.07.18 21:33]
今日戰積唔錯 終於唔再斷1 係斷2

我揀左最高水個六關 斷既係哂入面

今日場墨杯半和(過左關)射左呢場上盤

韓狗波完場3粒鐘後先派呀 唔好撚煩啦

點解polo最愛過關個post set左權限

今次仲要足總盃
隨時聽日先派到

屌，買單頭算

連角神個post都set埋

上圈首回合買些路迪入球細，比佢絕殺咗

全南天龍好似取消左咁，28號再踢

比分網睇定D先

唔係0:1 咩

收到風AJAX今場大炒 下場齊齊HEA散步

我都覺得AJax 會大炒 度多關 2x1先

real? all in左主晉

-1主 不2之選

過關
7X8
入球大細
讓球
讓球
入球大細
主客和
讓球
讓球
星期三 25 華盛頓聯隊 (主) 對 紐約紅牛 (客)
大 [3/3.5 球] @ 2.05
星期三 30 侯斯頓戴拿模 (主) 對 費城聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97
星期三 32 阿特拿斯 (主) 對 薩卡特佩克 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.12
星期三 15 巴迪 (主) 對 赫爾辛基 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.85
星期三 22 多蒙特 (主) 對 賓菲加 (客)
主 @ 2.00
星期三 28 哥連泰斯 (主) 對 高士路 (客)
客 [0] @ 1.75
星期三 18 些路迪 (主) 對 洛辛堡 (客)
主 [-1] @ 1.84 $40

0:1

半大？

968

969

697

971

上半場踢到冇耐，就停咗，連外圍大莊都冇咗呢場賽果，反而主隊ig有更新0:1，但一定不足全場，有冇人識泡菜文上去望下

Sigh

15全大
16全大
17半主or-1
18上盤

點睇

呢場堅有機改期，0:1不是最後結果

1001 買咩贏咩，買馬中3T，買波盤中9成

Diu

靜啦

984

我要讓主好了

985

巴打你有睇live？ 踢唔足90分鐘？

搶

做咩

智蛇數銀紙
好多個零 唔識數

聽朝買曼聯算了

豬錢

不了

又輸幾多

.

999

...